其實撐曾俊華既只係含撚派既延續

根本個觀點理論就一樣

含撚派明白政治現實，覺得要妥協，二揀一既話要揀個lesser evil

拒含既就係理想派，林鄭同薯片都係同中央報告，兩個都無分別

重點在於區議會同立法會你有得投票，特首你得個望字

當然，期望民望可以影響選舉結果，所以有人特別肉緊都唔出奇

只係覺得含同唔含已經拗左咁多年，而家又拗緊會唔會支持曾俊華，好悶

咁林鄭 又係咩派？

焦土

事實係大家都無得揀

咁咪討論下有果兩個囉

明白
所以立法會要笑著投鼎鼎，不能含淚投飯民；區議會要踢走AV仁，笑住俾何君堯上位，仲入埋立法會。

所謂討論其實係製造民意
一個普通人冇票係手嘅民意
冇投票權嘅民意有咩意義
咪即係做下樣扮下民眾主導咁囉
不過港柒必會理解，出聲撐邊個咪等同打卡

。

其實我本身唔介意含能, 問題係連肉金都唔駛就幫含呢下先接受唔到.

得番胡官正常

老老實實搞23條不如搞埋港籍套丁

集資錢比人走好過

本土熱血 : I am loving it !!

揀乜野 ？關我咩事

班淋病打手，講咁多做咩鳩？
你地on9，我地有份選咩。
去中聯辦屌啦。